# Magasin scolaire

Magasin scolaire developpe en php avec acces administrateiur et acces utilisateur.
Administrateur peut effectuer :  Les prêts /les retours /consulter les materiaux/consulter la liste des materiaux pretes /Ajouter des materiaux /Supprimer/ Modifer inf